塗鴉冒險王:無限實況大結局-返大陸前最後開台

2月17日: Day 505
09:15AM-10:30AM
遊戲: 塗鴉冒險王:無限 (Day 6)

最後9關開開心心解決埋，之後返大陸過年！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: